Implemente um pacote capaz de solicitar ao usuário uma sequência de palavras. 
Ao final, o programa deve salvar todas as palavras em um arquivo de texto (de preferência no formato JSON). 
No entanto, o arquivo não poderá conter palavras repetidas ou nulas.